[月經] 覺唔覺男仔修下眉已經唔同氣質

覺 差好遠

自從修完之後就比女溝了

覺
男人修眉剃鬚搞搞髮型其實都差好遠

邊度可以平修 修下雜毛就得

元朗10蚊修眉

咩地址 一直想揾
但住mk入去修會唔會好傻

有無方法整粗佢，無咩眉毛唔夠醒神

車錢仲貴過佢

咪就係

求地址

個人覺得一個人可以唔靚仔
但一定要乾淨
修眉剃鬚剪指甲剪頭髮做齊哂
著件白裇衫
企直個人行路
每日咬筷子練咬字練到字正腔圓
再係傾計時談吐上加d禮貌
加少少紳士禮儀

無敵

留名

試下畫眉？分別真係好大

去過幾次benefit做蜜臘修眉快靚正 但價錢貴左少少

自己修定係出去修？第一次
冇眉型 一pet野咁

唔想修
只係想整粗條眉就夠
我條眉勁淺

幾多錢左右

八字眉係咪修嚟都冇撚用

我幫男朋友修完眉之後
未覺有靚仔左 但順眼好多

第一張before好睇啲喎

留名學嘢 條眉好多雜毛

自己買眉鉗修 其實好易
如果驚嘅咪自己出去修一次再跟住個型自己修

其實係before 好睇啲

其實應該去邊度修？

修完就唔再係八字眉

幾驚得我覺得before好睇
唔知係修得太幼定點 睇落唔太順眼

你都on撚9 d女咪右係睇錢

的確
四四正正 乾乾淨淨已經差好遠

康景街嘉好樓 叫詩X美容
門口有貼住張紙話修眉10蚊

個感覺痛撚到仆街
而家諗返起都覺得痛
就好似張膠紙痴係條眉到一野好大力咁撕走
修過兩次之後已經唔想再搞

成臉暗瘡修條眉唔知會點？

沙田馬鞍山線有冇得平靚正修眉

男朋友已經好正
條埋條眉 正到噴水

男人老狗修眉

睇咩人啫 有d人修唔修都靚仔
但有d人唔修 好唔整潔

女仔修得好唔好？

我去修過3次覺得ok呀 小妹真絲

這就是我

自從同ex分手後 就無再修過眉

搵家姐修

留名睇關公眉可以點算

男朋友眉尾淡同散可以點做

覺 順眼好多

查實會唔會修到好假/好誇咁

屯門好姐 古法線面線眉 前幾日整50蚊 勁撚痛但真係有料到 面同眉啲雜毛全部清晒 但真係會痛到流眼水

我都覺 before 好睇啲
你問我點解
我中意自然啲唔太造作
after 修到太刻意

大概係邊度 住港島完全唔熟屯門

無錯 返工見好多上流人士
好有禮貌 又儀容整潔
唔靚仔都覺得佢好有氣質

咁平

咁男仔呢

Agger 但叫極啲朋友去整都話怕痛
堂眉靚真係差好遠 靚眉可以修面形 睇落整齊乾淨利落
Btw西九龍都有三十定四十蚊修眉
之前喺benefit(朗豪坊)道修勁撚hea淨係修雜毛 剪都唔幫我剪吓
而家索性霧眉唔駛煩 淨係跟住霧咗嘅型修就得 勁方便 修眉筆錢同時間都喺返哂道

男人老狗 走入去好odd

自己都修到 有幾難

通常過深圳東門修眉，順便拉面毛

自己堂眉粗到個V字咁

講下點清粉剌 面無暗瘡得鼻頭勁多粉剌
自己好易出油 女友一個月已經幫我擠兩次 第二日沖完涼用手指都擠到一層野 真係好煩

第一次修眉係咪去benefit個啲會好啲？
街邊個啲美容鋪掂唔掂架？

邊度?$?

冇分別

自己修 溝死女

東門線面比人線傷塊面 驚左
但修眉都仲係唔錯10蚊

點樣婉轉叫男朋友去修眉 ？我驚佢以為我話佢樣衰

條眉本身唔靚係要修
但樓主啲圖個個修到女人咁幼真心覺得柒

去過Bobbie brown修，$250蚊好貴
不過又修得幾好，本身高低眉都幫我修到整整齊齊

lm 條眉d毛好亂

Benefit已經算唔痛 但keep住整真係好撚貴
而家真係大時大節或者約左女女先會整
返工頭都唔撚gel

其實身邊有女仔朋友識/讀過不妨叫女仔搞

西九邊間？

收埋皮

以前做過benefit

放工試下先，我都高低

嚴重高低眉加一

帶男朋友去開九龍灣間benefit修，d staff大部分都nice同好好手勢
但呢幾年keep住加價，對上個次好似170$所以我都帶少左佢去

係新墟街市天橋底

其實要keep住修, 下下比成舊水不如自己修

修眉應該點修

我飄埋條眉

懶得修同唔識畫, 宜家定時修下D雜毛算

基本畫左眉型先, 之後清晒雜毛
再慢慢修返個型, 過長就修剪下

眉毛好淺可以點

畫

+1

覺 之前都有叫女友幫我修 但次次都一放鬆都夾到肉 痛到飛起
搞到宜家怕左

after條眉好似女人條眉

成日想幫我男人整 一見我拎個眉夾出黎就嚇到跑走

本身靚仔就算啦
你搵個本身毒毒地嘅出嚟試下先啦

多麼特別 的我

都市傳說 剪左d毛孔生留出黎d毛會更粗 係咪真 如果係 有冇科學根據

。。。。。。唔通得我一個叫老母幫手修眉

呢樣真
見到有好多雜毛個啲

點修法

感覺乾淨左

呢位毒撚修左順眼好多

差咁撚遠

唔好剃, j越剃越粗， 眉頭先會剪下， 平時果啲用眉gel , gel 返中間至尾果啲整齊就ok

same

邊間bobbi brown 好，去過旺角moko only,其他好open,男仔入去好怪

港島有冇

幼眉得日本仔carry到，香港男仔都係啱濃眉，修一修個眉型已經好唔同

比少少錢買支眉筆看門口啦，修柒左堂眉用黎急救或者填密堂眉都好好用架
利申：濃眉自己修但驚修得柒

聽朋友講Benefit d人好似冇化妝證書，唔係好放心比條眉佢掂，反而bobbi brown就有保證好多pro好多，不過都貴d

紋眉幫到你，又唔係貴。不過一開始照鏡望到蠟筆小生會唔習慣 有個同事就係咁

鉗加眉刀

男仔去邊間bobbi brown 好？

lm

Klt唔錯

畫眉/飄眉都會唔同哂
不過香港人保守應該唔會太接受到
但人地D明星/MODEL個D都係會畫/飄
個樣真係會差好遠，條眉既重要性真係不亞於其他部份

男人老狗怕咩痛 快d去修眉啦 個人乾淨d幾好

最後提大家一句

毒撚切忌有自信

Klt 係shop 定化妝counter?唔想太open

on9

男人當眉就好似高達對角咁

住荃灣入去來回都三十蚊

飄眉同霧眉有咩分別
諗住遲啲去東門整
條眉又關公又崩左一忽

本身靚仔點同
柒毒條眉根本影響不大

去整個D咩3D飄眉啦
會一條條咁幫你戒上去

講果啲野咪又係要base on靚仔 打夠飛機未

我自己識修眉 但就算修到幾齊都好
唔笑嗰陣就幾好睇
笑嗰陣就高低眉
出面都可以幫我修到笑唔笑都齊眉？

唔會~~~

修柒左既話會

唔敢自己一個男仔入去

Benefit ba有上過修眉training
Btw Bobbi brown d BA 唔一定有化妝證書

西九有好多間㗎 我次次都係求其入一間修

霧眉我返大陸霧㗎 四百幾人手霧

想修但唔知可以去邊修

成個人就係堂眉最靚 比人讚過

唔識修 之前都係ex幫我修

如果驚俾人見到就唔好去商場counter嗰啲
試過有次去sogo counter收,個個經過都望住晒
啲阿嬸喺度研究做乜鳩
如果想有返啲私穩嘅話就去求其搵間有舖嘅夜晚應該入去修冇乜人

有冇人堂眉同佢一樣

果然剃鬚修眉剪髮之後，
個樣點都會順眼d

條眉修得好靚

佢個表情

梗係啦， 男人老狗， 真係修下雜毛都算啦， 勉勉強強， 吊， 佢修到峨眉月咁望到都反胃。
呢D友一定唔止修眉， 我賭2舊佢出街一定化妝搽粉

我中學阿sir 出街都會上粉 ，但條友好撚有錢，食好多女

有冇毒撚組團去

真係靚仔洗搞咁多野咩

覺
所以會捉男朋友幫佢修眉

修眉冇問題
只係樓主用日本先興果D柒眉型

點解可以愈修愈濃密

新城市好運有冇邊間平靚正

一百幾

男人老狗搞咁多野做咩

其實如果唔係太長短不一，真係唔應該剪，有啲人啲眉毛向上有啲向側，如果向側就靚，向上就剪短就好撚柒，寧願梳順佢/眉Gel

但其實我係長到一定要剪 之後有個做咗十幾年美容嘅朋友幫我修 好睇勁多 學過都唔識幫人修咪即係hea囉

補多句 條女仲要修到兩邊唔對稱 連我本身眉峰都無埋 諗住去間出名整眉嘅嘢實無死 第一次去就中伏仲要百幾蚊 只可以話條女做衰自己間公司個名

西九有冇邊間好

每月做一次線面+修眉 $100
但覺得好快又生返出黎咁

慘..搵唔到地方讚..

去benefit修勁多人望入黎

屌你 光線同埋角度唔同咋

你個名

好撚衰

邊到可以修

上網揾一揾都係美容院

修過九龍塘個間 好差

修完同無修無乜分別是咪悲哀

多暗瘡，皮膚唔好但個樣正正常常，想試下修

你老尾，就係先天不足先要後天補救呀
好似你條友咁轉變都唔去試既，人生就真係玩完啦

$500 以下邊度修
唔想比人望到
怕羞

成日見人連曬眉都唔去修下 感覺好污糟

旺角都有$10修眉架

樣唔靚已經夠衰
仲要放棄唔去改變 咁就抵你柒落去

自己修，買支眉鉗+較剪就ok，我都係上網搵sample跟住自己鳩學 其實好難fail

連登思想係咁
人地出世就有錢，自己努唔努力影響不大

人生未修過，第一次比貴啲我比得起
呢啲剪柒左就出事

我中學開始已經自己學修 未出過事
其實唔難

其實會唔會話自己修 怕兩邊眉修到唔對稱

好賤 搞到我自己都笑左

哇。。

旺中近新之城個邊有一間 唔記得幾樓 但佢就咁用剃刀

阿媽或者女朋友修咪得
我反而想知有冇邊間脫撚毛好 想做青龍配合翻白虎

正常第一次出去修左眉形先 自己再修雜毛會易好多 除非你識度曬比例，粗度

細佬條眉我幫佢修

一掉轉就知係睇樣

Shop

會唔會愈整愈衰

Laserkool，尖嘴好似有間centre

本身條眉好似張飛咁，修完之後個位好似頭髮咁青左，好柒，有冇方法搞搞佢

巴打係剃？